六區其實係想點？

想問有冇人知六區具體詳情 路線
出面好亂 文宣又淨係得集合地點

推

我都想知

然後李卓人又叫人行銅鑼灣

【全港商場暫營業情報】請大家幫忙報料update
From Facebook 謎米香港

暫時已知
港島區:
金鐘: Pacific Place
銅鑼灣-世貿中心
銅鑼灣-Lee Garden
銅鑼灣-Hysan Place
銅鑼灣-禮頓中心
銅鑼灣-利舞台
中環-IFC

九龍區
尖沙咀-Sogo
尖沙咀-Mira Place
尖沙咀: K11 Musea
九龍灣-德福
油麻地-圓方
旺角-moko新世紀

新界區
沙田-新城市廣場
元朗-Yohomall
屯門-Vcity
青衣-青衣城
葵芳-新都會廣場
荃灣: 荃灣廣場
Last update1/10 00:05

和理非就落到街跟大隊行，勇武自己會有mission 做

我想講, 下次見到卧底狗/福建狗, 第一樣野做的係大大力推佢落地, 等佢唔用得棍/槍或其他武器, 當然對腳又用唔到, 唔好浪費機會一味出招打. 比你打得幾多下.

落地之後會點? 總之有咁多人.....

組係人行邊就跟去邊？

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

乜野商場暫營業情報 ?

十一革命 撥亂反正

好多bot 阻住哂傾野

所以係圍建制？

有幾多人會照跟李卓人行

姐*

推到有人知

內有文宣講曬幾點邊到集合, 唔遊行打陣地

自己睇TG啦

六區係全民勇武

邊個group有講

咁和理非點算

宜家話畀你知，同話畀狗知有咩分別

升級啦，和來有撚用咩

想知路線姐
平時遊行都會話比人知架喎

咁實有和理非架喎 唔比我地行？
又話不分化

Support前線，blackbloc

行街囉

你都onlun 9
講野成個on9仔係到攞料十足係狗
三個月啦連李卓仁都搵到自己位置
真係兄弟既今時今日自己識做啦

屌你老母 緊係集中 先

想點行就點行

太古城

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

做物資隊

拎支地拖棍落街都好阿

屌你老母臭化閪我行足三個月你屌鳩我係狗你冇撚鳩病呀問下都唔撚比？ 聽日去李卓仁個個啦屌你老未咪撚再覆機呀真係躁撚左

所以六區應該係勇武為主 要和理非掩護
銅鑼灣個個就真點和理非？

極度和理非可以準備道具賀終共 eg衣紙

幫中共做白事

無可奉告

我，只要唔係封路入唔到，會入港島，就睇吓佢10 1夠唔夠膽郁啲有名有姓既人（肥佬黎會係度？）

實郁

無人知架
你隨心去啦
啲人提議六區主要係因為黨鐵封站 popo圍捕
自己去返自己附近嘅區易啲散姐

連登唔會見到路線架啦 睇怕到時都係隨機應變
自己小心

去港島跟大隊

有名有姓嘅郁左好多個啦喎
巴打訓左好耐？

洗撚理佢咩

真係當街警察重手打既，未見過

兜口兜面噴朱凱迪喎

同樣道理，洗撚理分區咩

咁就叫重手打？

你老味，一定系港島啦，多區不如返屋企訓教，不好，嚇一嚇就縮，今日不去待何時，贏要贏得漂亮

國殤日剪回鄉證

佢可以令和理非覺得安全d
大家點都出港島曬馬先啦

每區各企一個人

去到咪知囉 新嚟㗎你

又想講咩？

到時你會知

九龍灣淘大

沙田好似轉咗1300車公廟
1130係直接入馬場

source: tg: Scott Scout / 18區聯合群-沙田區

出左黎你咪知
BE Water my friend
帶D溪錢出黎賀佢老母

淆底和理非全世界出港島去遊行呀！
勇武唔洗黎

聽日會出既 唔該要打醒200分精神 照顧好身邊每一個手足
要有比人拉既準備

因為香港依家唔係和平示威
係戰爭
popo 係話拉你就拉你 話打你就打你
48小時係點都走唔甩

聽日見手足
大家唔好咁夜 休息多D
賀佢老母

最安全又啱和理非嘅梗係行去跑馬地，咁多價值連成嘅馬同馬主係到保護你哋

勇武分散我覺得仲死 記者少 區區大把黑警守

其實你呢d人真係多一個唔多。仲有幾個鐘就係101。分區tg講到火紅火綠你仲走出黎扮冷靜好真心膠好。不如留係屋企咪撚害前線啦

我覺得勇武手足次次要保護和理非犧牲太大
佢地有自己mission但唔洗集中港島保護
利申: 和理非

無人知 就係最好嘅方法

搞鳩哂啲旗杆，有旗就降旗再燒，再升港旗

聽日10.1係國殤 唔係世紀大戰！！！
麻煩各位準備定：
橙
香
溪錢
白飯
白酒
黨旗！！！！！任何祭祀物品！！！
Download定喪歌！！準備喇叭！！！

睇黎你習慣左黑警嘅惡行

[黃大仙區]逃生路線—樂富攻略

兄弟爬山 各有各做
你認為有用嘅就去個到
總之出左黎先
一定會有你嘅位置

去集會地點呀

8月5 樓主訓左教？

呢4張有路線

唔該聽日咪再唱肥媽 尋日發夢你地班人唱我都以為前面有事

諗下大罷工個日係點

我比較想知如果d狗真係好似71咁好撚克制齋守/冷處理大家打算點變返和平示威定點樣
到時會唔會變到手足單方面發癲周圍掟野放火咁

同問 不過又會俾班人 第一句就屌你
因為一唔認同佢地 就係屌你

根本分區 好大機會有幾區會係咁

be water

破壞公物/黨鐵為主
打狗為副
唔好9成時間都企係到ON居居無野做
無時無刻都諗下好咩行動可以做

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼